村屋上網，電訊sale快入。。。。

小弟屋企上網合約就夠期，唔想又長期用27m速度上網，仲要屋企人幾個人一齊用，慢到pk，有無sale有其他plan供選擇？